[支持前線手足]善用不推文 唔好理冷氣軍師

前線手足自有決定 永不割蓆
大家只需要提供已fact check既資訊 唔需要左右前線決定

推

班散水狗又開工

係啊 真係好撚on9

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻😘😘😘😘

幫幫手 係所有散水post轉發

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

好

冇戰鬥力/心理準備嘅和理非請適時退場